快趣換衫方法

黑衫又好，白衫又衫，灰衫又衫
發覺冇乜人講
-
帶多件外套恤衫，薄薄地，咩色都好
即刻着上身，慳返換衫嘅時間
啱晒絲打們，遮住身材，費事俾啲色狼睇蝕曬
-
巴打又可以唔使當街剝衫，
-
我底衫著黑色唔得嘅咩

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選